1. Qual é o principal objetivo do CRUD?
   **Resposta: b) Ler**

2. Qual operação do CRUD é usada para adicionar novos dados a um banco de dados?
   **Resposta: a) Create**

3. Qual operação do CRUD é usada para recuperar dados de um banco de dados?
   **Resposta: b) Read**

4. Qual operação do CRUD é usada para modificar dados existentes em um banco de dados?
   **Resposta: c) Update**

5. Qual operação do CRUD é usada para remover dados de um banco de dados?
   **Resposta: d) Delete**

6. O CRUD é um conceito comumente usado em qual área?
   **Resposta: a) Programação web**

7. Quais são as operações básicas suportadas pelo CRUD?
   **Resposta: b) Create, Read, Update, Delete**

8. Qual operação do CRUD é usada para obter dados filtrados de um banco de dados?
   **Resposta: b) Read**

9. Qual operação do CRUD é usada para atualizar apenas parte dos dados em um banco de dados?
   **Resposta: c) Update**

10. Qual operação do CRUD é usada para remover todos os dados de uma tabela em um banco de dados?
    **Resposta: d) Delete**
